有啲陳年cassettes ，唔知點處理

80年代香港樂壇cassettes，葉倩文、蔡楓華果啲，外國嘅有Air supply

掉左佢又好似好浪費咁，有冇人想要？

有人想要嘅請留TG

你在Review 33 放, 如果新淨, 有人要的

如果係正版既，係有二手價既，$50-200不等

唔新淨啦，都keep 左成40年，有啲發黃

新舊係咁嘅

有冇哥哥嘅？

有興趣 !

有，但已經送左比人，sor

咁算啦

但有陳百強同達明一派(石頭記)

呢隻正

有冇陳伯強嗰個望望，佢我就唔係樣樣都鐘意

要搵搵

慢慢，如果有許冠傑嘅都想望埋

陳百強嘅幾分鐘約會

歌神嘅已經掉左 梅姐，小鳳姐果啲掉哂，得返一隻羅文(好似係)

所有danny chan都有興趣！樓主唔收錢我可以捐去立場

擺耐啲，可以捐去博物館。 （啊，壞咗？肯買嘅，我估你都應該鐘意）

水浸

我搵下有幾多隻，等等，可能得返一隻

傷心，樓上好似對Danny 好有興趣，咁我就不奪人所好了。如果無意中搵到哥哥，歌神嘅，就話我知啦。

達明一派(石頭記) 有興趣

Danny 嘅得返上面影過相個隻，其他應該都係掉哂